我係鏗鏘集"生活與生存"個外賣仔,有啲野想同大家講

借po:
人如果無夢想同條鹹魚有咩分別，有人覺得只係電影對白，我就覺得係金石良言。
我係外賣仔阿Dan我從來都無放棄過，只要一有演出機會我都會努力爭取，我拍過電影、電視、廣告、做過舞台劇
我見到有好多人支持我鼓勵我，真係好感動同埋感激大家。
如果大家想留意我最新動向，可以follow我FB或者IG嘅

再一次感謝大家支持

係咪真係有3萬？
每個月肯定有？

加油
你嗰集睇到有少少感觸
亂世下小人物嘅故事
一條友由頭帶到尾 無旁述都咁好睇
逆境仲保持正面樂觀心態
加油

加油

多勞多得，每個月基本都有兩萬幾

做外賣仔同步兵邊樣人工高啲

驚唔驚比人話博上位

推

上熊貓睇片都係你

如果外賣仔同步兵的話，當然係電單車手人工高啲啦！

點會驚呢！？
如果驚的話係做唔到表演㗎。

幫你推

支持！ 真心覺得你個性好好

推下先~

藍定黃

有睇，g持

有冇試過女人著到好性感開門拎外賣

我睇到個節目一半未開估個時 已經覺得你個人好趣致 點知原來真係做娛樂事業 睇好你 加油

暑假試做咗幾日步兵就知你地有幾辛苦 希望可以早啲做翻自己鍾意嘅嘢

你youtube條片拍得唔錯

我同你情況有少少接近，
都係追緊夢，但因為疫情無奈要暫停
所以呢集鏗鏘集睇到好有共鳴
一齊加油呀

唔計疫情平時月入會有幾多，要朝9晚10咁返？

扣埋油錢之類Cost有幾多落袋？

Respect

值得睇，

可唔可以講個次午餐就落雨，最後點算，純八掛

我細個好驚小丑
你有冇份嚇鳩我
Btw希望你快啲做返自己想做嘅野

有睇你呢集
加油

巴打加油！

其實返工時間好彈性，你當$50一單，一個鐘頭做到兩單，多勞多得有啲師兄師姐日日都返12個鐘

有，差啲嚇死我！
因為嗰個係一個師奶

早幾日睇左 加油 BTW見到個口罩嚇親...

push
想問覺得鏗鏘集團隊專唔專業？

8．31一周年 《鏗鏘集》《濫暴？》（Minimal Force?）專題報道美國奪金獎！

屌

加油
希望你可以生存之餘仲可以生活

其實好彩我食完先落大雨

哈哈！你係咪睇完「小丑回魂」嚇親

我覺得佢哋好專業同埋好有應變能力，因為最初拍嘅版本同出街嘅版本好唔同

如果佢叫你入去一齊食飯你會點

點解你去地鐵痰仔定爭鮮拎野
要泊係葵廣
你是咪on9博抄牌

同你一樣都係38歲
共勉之

G持你

自己本身住葵興葵盛
大家都係打工仔一名
好有共嗚
加油💪

唔使客氣啦!我剛剛食咗飯,多謝妳128.8

如果佢要抄你牌，就算你泊到天腳底佢都會抄到

睇ge過程覺得主角點可以做到保持禁正面
原來自己唔保持正面, 就更加難面對困難
鏗鏘集拍小人物故事好, 但都要樓主心態夠好先有加乘
多謝樓主, 加油!

我都希望大家可以保持樂觀,香港人加油!

樓主自拍張相先，覺得你好cute

我IG仲有嫁

希望快啲可以娛樂大家!

follow左樓主
落雨食飯真係慘過狗

樓主 加油好明白响香港只是生存個種感覺

巴打加油

睇咗訪問 樓主加油

巴打支持你
希望你過埋依個難關可以出去表演

樓主好有正能量
PS.見到你比人抄$320心都UP鳩埋

PUSH~

抄牌唔係Claim返公司嘅咩

無啦！而家間間都變晒假自僱，牛肉乾要自己食

好慘

你唔係外賣仔!!

葵涌人揮手區
睇住你遊走葵廣葵興葵芳, 好熟悉
多謝你, 你正能量到好得人驚

冇做步兵半年，越做越減

小心渣車

各位我地都共勉之!

PUSH~多謝大家

IG過左1000 followers, 多謝大家

係街食野果下 好感慨
政府班仆街

睇左
祝快啲做到想做嘅嘢
加油

終於星期五

樓主加油

欣賞你咁勤力

本來9月甩P，但未收到運輸署寄返個牌畀我

點睇最近有間公司諗住賣電動車

有睇你，支持，好奇一問佢地跟住你幾多日先拍到咁多鏡頭

咩名？

記得之前返去去商場痾屎 大型商場黎 等廁格
嘩 屌你老味 一出黎成隻IT小丑 🤡 驚撚到我忍肚痛走左

驚撚到而家打錯哂字

記得之前返工去商場痾屎 大型商場黎 等廁格
嘩 屌你老味 一出黎成隻IT小丑 🤡嚇撚到我忍肚痛走左

當然支持啦！環保好多👍🏼

跟左我五日左右，每次三四個鐘

外賣師會唔會轉用，車價都唔平，最高好似行到90

今日咁啱睇咗，加油

唔會一出即刻買，等佢出多啲款先買

要一個表演者送外賣
絕對係社會嘅責任

加油巴打

PUSH!

加油巴打欣賞你夠正能量

黃定藍?

你睇IG就會知

同路人加油

大家咁話

認同你句金句

加油爸打

你可以向主持方面 發展

Lm

PUSH

我憑星期日都有開live嫁

係香港追夢好難，佩服你，加油呀！

馮 先啱

逢？

多謝大家幫我捉錯字

加油，不要放棄夢想

你啱
我錯

大家少左寫字 醒唔起

星期日會有直播

聽日五點Instagram LIVE呀!!PUSH!

樓豬加油